
                      Esperas que toda la película no sea metida dentro del ataúd pero así es, aun así te transmite su agobio su miedo y su desesperación y tiene un buen guión es difícil conseguir mantenerte enganchado de esa manera con tan pocos medios solo con un maravilloso guión y una muy buena actuación
        
            